有冇巴打係自學奇門遁甲？

想睇書學有冇咩好介紹？

弱智先學

個名好型棍

跟黃藥師學

神奇之門

想學八門遁甲多啲

我都想開晒八門

練緊超西

多謝師兄，岩岩買咗神奇之門同開悟之門

功夫定咩嚟？

頂級預測學

勁

巴打有冇v7？

您個名令我諗起以前個同事